(台測)拉打劇場版5

睇清楚時間幾點播
關左ADBLOCK可以睇到V台好似係 按左下可轉CC台
可以直接睇到V台

1.2002年冬天，十三名假面騎士只剩下龍騎、騎士、鐵兵、王蛇、花夢五個人以及尚未現身的『第六位假面騎士』。
神崎士郎招集殘存的騎士們，希望五人必須在三天內分出勝負，否則無法實現他們的願望。
而此同時最後的參戰者『第六位假面騎士』龍牙現身了。在重重的謎團包圍之下，假面騎士們開始最後的戰鬥..

2.故事開端，映司與ankh同異魔神作戰，卻不慎讓異魔神進入一名名為「直樹」的小孩的身體，而這個小孩竟擁有40年前的記憶(1971年)，幸太郎趕到時，與映司見面，並透露自己有能夠穿越時間的能力，Ankh為了趁40年前GREEED還沒覺醒的時候獲得硬幣而提出與幸太郎一同前往40年前，卻不慎在打鬥中掉了一枚普通幣，而40年前的修卡擁有修卡核心幣卻沒有普通幣因此無法創造修卡GREEED，因為修卡戰鬥員撿到了Ankh掉下的硬幣..

3.鴻上光生聯同旗下研究團隊到達德國圖林根叢林深處，為得到傳說中「失落的硬幣」而解開800年前製造核心硬幣的鍊金術士遺跡的封印。
沉睡的鍊金術士Gala因此而復活，把整片封印之地轉移至日本和奪走火野映司及Greeed等人的核心硬幣，並宣言終結這個世界，成為新世界的王 － 真正的OOO

4.宇宙突如其來的隕石，財團X為了取得附在其表面的物質SOLU（Seeds Of Life from the Universe）而派員採集，傳說中的7人騎士分別在世界各地阻止他們的行動...

5.Alicia聯邦研發的宇宙鐵人Groundain和Skydain得到了人類的意識，兩人實行反人類計畫，著急完成人造衛星兵器「XVII」，並以「哥哥」、「妹妹」相稱。
以如月弦太朗為首，從天之川學園高中成立的假面騎士部對反人類計劃進行阻止並向宇宙進發。但Alicia聯邦特務Inga·Blink聯同拍擋Black Knight對假面騎士部進行妨礙......

6.假面騎士Fourze與Horoscope的決戰事件結束後五年（2017年），假面騎士部眾人畢業後已投身社會，當中如月弦太朗在天之川學園高中任職教師。
如謎一般的組織「怪人同盟」暗中在校內活動，擁有超能力的少年風田三郎及久違的宙體闇使出現引發騷亂..

8 10PM左右播了 隨時電腦大爆炸